一人一個搭車遇過最尷尬嘅事

我先
上樓梯果陣個頭撞到前面條友個屎忽，
之後大家對望咗兩秒
我扮無事

碌鳩撞到前面條友個屎忽

唔記得拍發達通